熱到封盤 J洛成「魔」在即？

【體育】外國博彩公司停止接受占士洛迪古斯加盟曼聯的下注，令這名哥倫比亞射手入「魔」之說甚囂塵上。

近日一直盛傳皇家馬德里前鋒占士洛迪古斯（James Rodríguez）將離開效力3季的皇馬，而傳得最盛的新落腳地為曼聯，多份西班牙報章甚至指出，皇馬最快於周日西甲煞科戰作客馬拉加後，就會正式公佈把這名位2014年世界盃神射手售予紅魔。

包括立博在內的多間英國博彩公司，都停止接受他加盟紅魔的下注，可見轉會傳聞已非空穴來風。

J洛是於2014年世界盃後，以據報8000萬歐元轉會費從摩納哥上「馬」，簽約6年，不過他長期屈居於由基斯坦奴朗拿度、加里夫巴利及賓施馬的「BBC」組合之下，未能爭取到正選。過去3季，他的數據其實不差，首季入17球及貢獻18次助攻，第2季入8球貢獻10個次助攻，而本季至今入11球及貢獻13次助攻，不過種種跡象顯示，不見得施丹會重用他。

來到季尾，J洛的上陣時間遞增，周日主場迎戰西維爾正選戰至60分鐘被換出。他步出球場時主動向班拿貝球場4面看台的球迷拍掌，令人聯想他藉著該次主場作賽的機會，在離隊他投前向一眾皇馬球迷拍掌致意和道別。

J洛近3季表現數據
球季 上陣分鐘 入球/助攻
2016/17 1860 11/13
2015/16 1889 8/10
2014/15 3526 17/18

Oscar 2號